香港這一天 23-Apr-2018

香港這一天 23-Apr-2018

中聯辦主任王志民較早前一番「西環中環行埋論」，被網民謔笑，他今日與立法會「行埋」，出席午宴，聲言要與港人「行埋」。楊健興分析中央和「西環」近日出招；各位覺得中聯辦更出動，是否好事？

Category
News & Politics
License
Standard YouTube License